+++
title = "Flujo de Trabajo"
description = ""
keywords = ["Soluciones","Software","Trabajo","Flujo"]
+++

## SOLUCIONES DE SOFTWARE PARA OPERACIONES DE PROCESOS FLUIDAS

{{< figure src="/img/web-workflow-sol5a-01.jpg" >}}
<br><br>

Con soluciones avanzadas de software, BST crea las condiciones ideales para que máquinas, procesos y departamentos diversos puedan cooperar juntos de forma efectiva. El software para generar flujos de trabajo de BST conecta varios componentes entre sí para que funcionen al máximo nivel y se adapta a la perfección a las necesidades de las industrias de la impresión, el etiquetado y el procesamiento. El software facilita una **evaluación y corrección fiable de cualquier defecto que se detecte** y ofrece soluciones para **la importación y exportación de datos desde el paso previo a la impresión hasta el procesamiento posterior**.
<br><br>

<h3><p style="color: mediumblue;">Control de la calidad en todo el flujo de trabajo
</p></h3>
Las soluciones para el flujo de trabajo de BST se pueden adaptar de forma flexible a distintos procesos de producción. Además del proceso de impresión en sí, las soluciones respaldan secuencias de procesos mucho más complejas con múltiples procesos de acabado.

El software para el flujo de trabajo de BST ofrece apoyo a la gestión del flujo de trabajo, desde la visualización hasta la evaluación y el procesamiento de registros de tareas. ¿Qué ventajas brinda? Una gestión fiable de la calidad de impresión y la minimización de los desperdicios. Con un flujo de trabajo diseñado de manera eficiente, los defectos se detectan de forma fiable, el proceso de acabado se monitoriza continuamente y la satisfacción del cliente aumenta de manera sostenida.

<h3><p style="color: mediumblue;">Soluciones para el flujo de trabajo de BST: Las ventajas que le ofrecemos</p></h3>

* **Control de calidad** ininterrumpido
* **Detección de defectos** fiable ya desde la configuración
* Rápida **corrección de defectos**
* **Marcado automático y eliminación** de desperdicios
* **Prevención de defectos** específicos mediante el análisis de los **registros de producción**
* **Fiabilidad del proceso** optimizada
* Reducción de **desperdicios** y devoluciones
* Mayor **satisfacción del cliente**

<br><br><br>

<img src="/img/web-workflow-sol5a-02.jpg" style="float: left; padding: 0 20px 0 0;">

<div style="max-width: 800px">
<h5><p style="color: mediumblue;">IPQ-WORKFLOW</p></h5>
El software iPQ-Workflow de BST sienta unas bases seguras para la interacción entre máquinas, procesos y departamentos diversos, para un funcionamiento fluido con una alta eficiencia y resultados de impresión perfectos. iPQ-Workflow permite una evaluación y eliminación fiable de todos los defectos se observan y ofrece soluciones para la importación y exportación de datos desde la fase de preimpresión hasta el procesamiento posterior.

<br><br><br>